今日手足做咩野都唔撚會割蓆 依家仲想扮捉鬼個班收皮

成日話點樣 點樣係鬼個班就最撚鬼 屌你老母

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

我地要團結!!!!不忘初心!!!!!加油呀手足,點都撐你地!!!

[repost]香港點算？

做還做咪撚搶槍呀

推